利物浦咁貴買個龍門返黎撲過波未

冇睇波就早抖啦

30秒前撲左

頭先出去tackle埋

有埋腳法

？

神救喎

勁

你識閪咩 風水龍擺係度咪得囉

呢啲都有得燈

值回身價

比人屌玩波果球有冇片？